Lens 個filter位崩左

剛剛去完冰島，仆街nikon 20mm 1.8 lens個頭側落地，hood爆左，filter位崩左凹左落去小小 呢家裝唔到filter, 不如算好彩就係其他野無事 都影到北極光(雖然唔知有無暗病)

想問下有無巴打有咁既經驗？如果令去整要幾錢？

Thanks

難搞

我又係去影極光跌爛，都係之前跌爛，傷過你，冇左autofocus，最尾影到極光，你冇買保？claim到

我只係有買working holiday保 我估呢個唔包

影極光/景都唔會autofocus所以其實無乜問題。

搭單問下 個保險幾錢/m?

係，但我覺得用左auto來對無限遠會準餐啲，再較去手動，答你條問題，佢報比我就八百到千七，最尾拿到支鏡實報千七

三百幾你當四百

都係，我有d極光相都out focus左小小。
壞autofocus都咁平，nikon整？

我其實應該只係要換個個filter thread位(不過好似係金屬thread黎), 唔知會幾銀，我個身都跌到好痛，不過心最痛

我個case應該同你差唔多，佢拆出來係見到入面有parts爛左，kit住左，所以auto唔到，我係tokina，個幾日都冇乜mood

Front ring, joint barrel and lens hood

我估都係換呢幾個parts，望就望nikon 2000內可以搞惦。
仲諗緊整唔整

有錢就整，冇錢等下先

唔知lee filter個d會唔會仲用到，定係個adapter ring都係要檸入去？

如果可以用 直接買套新100mm filter賣走d圓filter算

要擰入去㗎

oh姐係崩左都係用唔到，咁睇黎最後都要整

Dcfever放左佢再買過支

有諗過